有冇人可以幫我 好無助 好想死

呢半年我死頂難頂 頂到今日 我真係頂唔住啦
本身已經幫手還緊屋企債
個個月已經就死咁濟
今日9月30號 仲有兩日就31號了
我連下個月屋租水電煤都冇錢交
因為發夢失業
最近家父過生 我一個人真係頂唔住
打過去自殺熱線 同我講如果錢解決到既問題好易解決
但問題係我冇錢
有冇人可以幫我 我已經冇哂辦法

打2分工
咩工都做
其中一份要日薪
Keep 住個cash flow

之前有打兩份工 我實在係無辦法
我攰啦 多謝你肯理我

打d唔使用腦，
返工同時可以休息既
調整返自已先

下個月水電煤 個女既學費 都搞唔掂

裝返個老散apps
抄下散實夠你用

打番即 pay 既看更工，我有段時間都類似咁
要捱落去呀Ching

真係好累了

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》